{"data":[{"analytics":{"eligible":0,"participating":0},"slug":"bundeskartellamt","name":"Bundeskartellamt","https":{"eligible":1,"hsts":0,"uses":0,"enforces":0,"grade":0},"total_domains":1,"branch":"<branchdummy>"},{"analytics":{"eligible":0,"participating":0},"slug":"bundesagentur-fur-arbeit","name":"Bundesagentur f\u00fcr Arbeit","https":{"eligible":1,"hsts":0,"uses":1,"enforces":1,"grade":0},"total_domains":1,"branch":"<branchdummy>"},{"analytics":{"eligible":0,"participating":0},"slug":"bundesstelle-fur-flugunfalluntersuchung","name":"Bundesstelle f\u00fcr Flugunfalluntersuchung","https":{"eligible":1,"hsts":0,"uses":0,"enforces":0,"grade":0},"total_domains":1,"branch":"<branchdummy>"},{"analytics":{"eligible":0,"participating":0},"slug":"robert-koch-institut","name":"Robert Koch-Institut","https":{"eligible":1,"hsts":0,"uses":0,"enforces":0,"grade":0},"total_domains":1,"branch":"<branchdummy>"},{"analytics":{"eligible":0,"participating":0},"slug":"deutsches-institut-fur-medizinische-dokumentation-und-information","name":"Deutsches Institut f\u00fcr Medizinische Dokumentation und Information","https":{"eligible":1,"hsts":0,"uses":1,"enforces":0,"grade":0},"total_domains":1,"branch":"<branchdummy>"},{"analytics":{"eligible":0,"participating":0},"slug":"zentrum-fur-informationsverarbeitung-und-informationstechnik","name":"Zentrum f\u00fcr Informationsverarbeitung und Informationstechnik","https":{"eligible":1,"hsts":0,"uses":0,"enforces":0,"grade":0},"total_domains":1,"branch":"<branchdummy>"},{"analytics":{"eligible":0,"participating":0},"slug":"bundeseisenbahnvermogen","name":"Bundeseisenbahnverm\u00f6gen","https":{"eligible":1,"hsts":0,"uses":0,"enforces":0,"grade":0},"total_domains":1,"branch":"<branchdummy>"},{"analytics":{"eligible":0,"participating":0},"slug":"generalbundesanwalt-beim-bundesgerichtshof","name":"Generalbundesanwalt beim Bundesgerichtshof","https":{"eligible":1,"hsts":0,"uses":1,"enforces":0,"grade":0},"total_domains":1,"branch":"<branchdummy>"},{"analytics":{"eligible":0,"participating":0},"slug":"umweltbundesamt","name":"Umweltbundesamt","https":{"eligible":1,"hsts":1,"uses":1,"enforces":0,"grade":0},"total_domains":1,"branch":"<branchdummy>"},{"analytics":{"eligible":0,"participating":0},"slug":"bundessortenamt","name":"Bundessortenamt","https":{"eligible":1,"hsts":0,"uses":1,"enforces":0,"grade":0},"total_domains":1,"branch":"<branchdummy>"},{"analytics":{"eligible":0,"participating":0},"slug":"kompetenzzentrum-fur-das-kassen-und-rechnungswesen-des-bundes","name":"Kompetenzzentrum f\u00fcr das Kassen- und Rechnungswesen des Bundes","https":{"eligible":1,"hsts":0,"uses":0,"enforces":0,"grade":0},"total_domains":1,"branch":"<branchdummy>"},{"analytics":{"eligible":0,"participating":0},"slug":"amt-fur-den-militarischen-abschirmdienst","name":"Amt f\u00fcr den Milit\u00e4rischen Abschirmdienst","https":{"eligible":1,"hsts":0,"uses":0,"enforces":0,"grade":0},"total_domains":1,"branch":"<branchdummy>"},{"analytics":{"eligible":0,"participating":0},"slug":"bundesamt-fur-justiz","name":"Bundesamt f\u00fcr Justiz","https":{"eligible":1,"hsts":0,"uses":1,"enforces":1,"grade":0},"total_domains":1,"branch":"<branchdummy>"},{"analytics":{"eligible":0,"participating":0},"slug":"bundesamt-fur-kartographie-und-geodasie","name":"Bundesamt f\u00fcr Kartographie und Geod\u00e4sie","https":{"eligible":1,"hsts":0,"uses":1,"enforces":0,"grade":0},"total_domains":1,"branch":"<branchdummy>"},{"analytics":{"eligible":0,"participating":0},"slug":"bundesamt-fur-das-personalmanagement-der-bundeswehr","name":"Bundesamt f\u00fcr das Personalmanagement der Bundeswehr","https":{"eligible":1,"hsts":0,"uses":1,"enforces":0,"grade":0},"total_domains":1,"branch":"<branchdummy>"},{"analytics":{"eligible":0,"participating":0},"slug":"bundesministerium-fur-verkehr-und-digitale-infrastruktur","name":"Bundesministerium f\u00fcr Verkehr und digitale Infrastruktur","https":{"eligible":47,"hsts":0,"uses":0,"enforces":0,"grade":0},"total_domains":47,"branch":"<branchdummy>"},{"analytics":{"eligible":0,"participating":0},"slug":"bundesnetzagentur","name":"Bundesnetzagentur","https":{"eligible":1,"hsts":0,"uses":0,"enforces":0,"grade":0},"total_domains":1,"branch":"<branchdummy>"},{"analytics":{"eligible":0,"participating":0},"slug":"bundesarbeitsgericht","name":"Bundesarbeitsgericht","https":{"eligible":1,"hsts":0,"uses":0,"enforces":0,"grade":0},"total_domains":1,"branch":"<branchdummy>"},{"analytics":{"eligible":0,"participating":0},"slug":"kraftfahrt-bundesamt","name":"Kraftfahrt-Bundesamt","https":{"eligible":1,"hsts":0,"uses":0,"enforces":0,"grade":0},"total_domains":1,"branch":"<branchdummy>"},{"analytics":{"eligible":0,"participating":0},"slug":"bundesministerium-fur-familie-senioren-frauen-und-jugend","name":"Bundesministerium f\u00fcr Familie, Senioren, Frauen und Jugend","https":{"eligible":1,"hsts":0,"uses":0,"enforces":0,"grade":0},"total_domains":1,"branch":"<branchdummy>"},{"analytics":{"eligible":0,"participating":0},"slug":"deutscher-wetterdienst","name":"Deutscher Wetterdienst","https":{"eligible":71,"hsts":0,"uses":28,"enforces":0,"grade":0},"total_domains":86,"branch":"<branchdummy>"},{"analytics":{"eligible":0,"participating":0},"slug":"auswartiges-amt","name":"Ausw\u00e4rtiges Amt","https":{"eligible":1,"hsts":0,"uses":0,"enforces":0,"grade":0},"total_domains":1,"branch":"<branchdummy>"},{"analytics":{"eligible":0,"participating":0},"slug":"bundessozialgericht","name":"Bundessozialgericht","https":{"eligible":1,"hsts":0,"uses":0,"enforces":0,"grade":0},"total_domains":1,"branch":"<branchdummy>"},{"analytics":{"eligible":0,"participating":0},"slug":"bundesverwaltungsamt","name":"Bundesverwaltungsamt","https":{"eligible":42,"hsts":0,"uses":2,"enforces":2,"grade":0},"total_domains":42,"branch":"<branchdummy>"},{"analytics":{"eligible":0,"participating":0},"slug":"deutsches-patent-und-markenamt","name":"Deutsches Patent- und Markenamt","https":{"eligible":1,"hsts":0,"uses":0,"enforces":0,"grade":0},"total_domains":1,"branch":"<branchdummy>"},{"analytics":{"eligible":0,"participating":0},"slug":"generaldirektion-wasserstrassen-und-schifffahrt","name":"Generaldirektion Wasserstra\u00dfen und Schifffahrt","https":{"eligible":1,"hsts":0,"uses":0,"enforces":0,"grade":0},"total_domains":1,"branch":"<branchdummy>"},{"analytics":{"eligible":0,"participating":0},"slug":"bundesamt-fur-bauwesen-und-raumordnung","name":"Bundesamt f\u00fcr Bauwesen und Raumordnung","https":{"eligible":1,"hsts":0,"uses":0,"enforces":0,"grade":0},"total_domains":1,"branch":"<branchdummy>"},{"analytics":{"eligible":0,"participating":0},"slug":"bundesverfassungsgericht","name":"Bundesverfassungsgericht","https":{"eligible":1,"hsts":0,"uses":0,"enforces":0,"grade":0},"total_domains":1,"branch":"<branchdummy>"},{"analytics":{"eligible":0,"participating":0},"slug":"julius-kuhn-institut-bundesforschungsinstitut-fur-kulturpflanzen","name":"Julius-K\u00fchn Institut, Bundesforschungsinstitut f\u00fcr Kulturpflanzen","https":{"eligible":1,"hsts":0,"uses":0,"enforces":0,"grade":0},"total_domains":1,"branch":"<branchdummy>"},{"analytics":{"eligible":0,"participating":0},"slug":"kfw-kommunalbank","name":"KfW-Kommunalbank","https":{"eligible":1,"hsts":0,"uses":0,"enforces":0,"grade":0},"total_domains":1,"branch":"<branchdummy>"},{"analytics":{"eligible":0,"participating":0},"slug":"bundesministerium-der-finanzen","name":"Bundesministerium der Finanzen","https":{"eligible":10,"hsts":0,"uses":1,"enforces":0,"grade":0},"total_domains":11,"branch":"<branchdummy>"},{"analytics":{"eligible":0,"participating":0},"slug":"bundesministerium-der-justiz-und-fur-verbraucherschutz","name":"Bundesministerium der Justiz und f\u00fcr Verbraucherschutz","https":{"eligible":1,"hsts":0,"uses":0,"enforces":0,"grade":0},"total_domains":1,"branch":"<branchdummy>"},{"analytics":{"eligible":0,"participating":0},"slug":"bundesanstalt-fur-gewasserkunde","name":"Bundesanstalt f\u00fcr Gew\u00e4sserkunde","https":{"eligible":1,"hsts":0,"uses":0,"enforces":0,"grade":0},"total_domains":1,"branch":"<branchdummy>"},{"analytics":{"eligible":0,"participating":0},"slug":"bundesamt-fur-familie-und-zivilgesellschaftliche-aufgaben","name":"Bundesamt f\u00fcr Familie und zivilgesellschaftliche Aufgaben","https":{"eligible":1,"hsts":0,"uses":1,"enforces":0,"grade":0},"total_domains":1,"branch":"<branchdummy>"},{"analytics":{"eligible":0,"participating":0},"slug":"bundespolizeiprasidium","name":"Bundespolizeipr\u00e4sidium","https":{"eligible":1,"hsts":0,"uses":0,"enforces":0,"grade":0},"total_domains":1,"branch":"<branchdummy>"},{"analytics":{"eligible":0,"participating":0},"slug":"johann-heinrich-von-thunen-institut-bundesforschungsinstitut-fur-landliche-raume-wald-und-fischerei","name":"Johann Heinrich von Th\u00fcnen-Institut, Bundesforschungsinstitut f\u00fcr L\u00e4ndliche R\u00e4ume, Wald und Fischerei","https":{"eligible":1,"hsts":0,"uses":0,"enforces":0,"grade":0},"total_domains":1,"branch":"<branchdummy>"},{"analytics":{"eligible":0,"participating":0},"slug":"bundesministerium-fur-wirtschaft-und-energie","name":"Bundesministerium f\u00fcr Wirtschaft und Energie","https":{"eligible":1,"hsts":0,"uses":0,"enforces":0,"grade":0},"total_domains":1,"branch":"<branchdummy>"},{"analytics":{"eligible":0,"participating":0},"slug":"physikalisch-technische-bundesanstalt","name":"Physikalisch-Technische Bundesanstalt","https":{"eligible":1,"hsts":0,"uses":1,"enforces":0,"grade":0},"total_domains":1,"branch":"<branchdummy>"},{"analytics":{"eligible":0,"participating":0},"slug":"bundeszentralamt-fur-steuern","name":"Bundeszentralamt f\u00fcr Steuern","https":{"eligible":1,"hsts":0,"uses":0,"enforces":0,"grade":0},"total_domains":1,"branch":"<branchdummy>"},{"analytics":{"eligible":0,"participating":0},"slug":"friedrich-loeffler-institut-bundesforschungsinstitut-fur-tiergesundheit","name":"Friedrich-Loeffler-Institut, Bundesforschungsinstitut f\u00fcr Tiergesundheit","https":{"eligible":1,"hsts":0,"uses":0,"enforces":0,"grade":0},"total_domains":1,"branch":"<branchdummy>"},{"analytics":{"eligible":0,"participating":0},"slug":"bundeskanzleramt","name":"Bundeskanzleramt","https":{"eligible":1,"hsts":0,"uses":0,"enforces":0,"grade":0},"total_domains":1,"branch":"<branchdummy>"},{"analytics":{"eligible":0,"participating":0},"slug":"bundesamt-fur-verbraucherschutz-und-lebensmittelsicherheit","name":"Bundesamt f\u00fcr Verbraucherschutz und Lebensmittelsicherheit","https":{"eligible":1,"hsts":0,"uses":0,"enforces":0,"grade":0},"total_domains":1,"branch":"<branchdummy>"},{"analytics":{"eligible":0,"participating":0},"slug":"bundesamt-fur-seeschifffahrt-und-hydrographie","name":"Bundesamt f\u00fcr Seeschifffahrt und Hydrographie","https":{"eligible":1,"hsts":0,"uses":0,"enforces":0,"grade":0},"total_domains":1,"branch":"<branchdummy>"},{"analytics":{"eligible":0,"participating":0},"slug":"bundeskanzlerin","name":"Bundeskanzlerin","https":{"eligible":1,"hsts":0,"uses":1,"enforces":1,"grade":0},"total_domains":1,"branch":"<branchdummy>"},{"analytics":{"eligible":0,"participating":0},"slug":"bundesamt-fur-sicherheit-in-der-informationstechnik","name":"Bundesamt f\u00fcr Sicherheit in der Informationstechnik","https":{"eligible":1,"hsts":0,"uses":1,"enforces":1,"grade":0},"total_domains":1,"branch":"<branchdummy>"},{"analytics":{"eligible":0,"participating":0},"slug":"statistisches-bundesamt","name":"Statistisches Bundesamt","https":{"eligible":1,"hsts":0,"uses":1,"enforces":1,"grade":0},"total_domains":1,"branch":"<branchdummy>"},{"analytics":{"eligible":0,"participating":0},"slug":"eisenbahn-bundesamt","name":"Eisenbahn-Bundesamt","https":{"eligible":1,"hsts":0,"uses":0,"enforces":0,"grade":0},"total_domains":1,"branch":"<branchdummy>"},{"analytics":{"eligible":0,"participating":0},"slug":"bundesrechnungshof","name":"Bundesrechnungshof","https":{"eligible":1,"hsts":1,"uses":1,"enforces":0,"grade":0},"total_domains":1,"branch":"<branchdummy>"},{"analytics":{"eligible":0,"participating":0},"slug":"bundesprasident","name":"Bundespr\u00e4sident","https":{"eligible":1,"hsts":0,"uses":0,"enforces":0,"grade":0},"total_domains":1,"branch":"<branchdummy>"},{"analytics":{"eligible":0,"participating":0},"slug":"bundesbeauftragter-fur-die-unterlagen-des-staatssicherheitsdienstes-der-ehemaligen-ddr","name":"Bundesbeauftragter f\u00fcr die Unterlagen des Staatssicherheitsdienstes der ehemaligen DDR","https":{"eligible":1,"hsts":0,"uses":0,"enforces":0,"grade":0},"total_domains":1,"branch":"<branchdummy>"},{"analytics":{"eligible":0,"participating":0},"slug":"bundesarchiv","name":"Bundesarchiv","https":{"eligible":1,"hsts":0,"uses":1,"enforces":0,"grade":0},"total_domains":1,"branch":"<branchdummy>"},{"analytics":{"eligible":0,"participating":0},"slug":"bundesministerium-fur-umwelt-naturschutz-bau-und-reaktorsicherheit","name":"Bundesministerium f\u00fcr Umwelt, Naturschutz, Bau und Reaktorsicherheit","https":{"eligible":1,"hsts":0,"uses":0,"enforces":0,"grade":0},"total_domains":1,"branch":"<branchdummy>"},{"analytics":{"eligible":0,"participating":0},"slug":"bundesausgleichsamt","name":"Bundesausgleichsamt","https":{"eligible":1,"hsts":0,"uses":0,"enforces":0,"grade":0},"total_domains":1,"branch":"<branchdummy>"},{"analytics":{"eligible":0,"participating":0},"slug":"bundesministerium-fur-arbeit-und-soziales","name":"Bundesministerium f\u00fcr Arbeit und Soziales","https":{"eligible":162,"hsts":0,"uses":6,"enforces":3,"grade":0},"total_domains":230,"branch":"<branchdummy>"},{"analytics":{"eligible":0,"participating":0},"slug":"bundespatentgericht","name":"Bundespatentgericht","https":{"eligible":1,"hsts":0,"uses":0,"enforces":0,"grade":0},"total_domains":1,"branch":"<branchdummy>"},{"analytics":{"eligible":0,"participating":0},"slug":"deutscher-bundestag","name":"Deutscher Bundestag","https":{"eligible":1,"hsts":0,"uses":1,"enforces":0,"grade":0},"total_domains":1,"branch":"<branchdummy>"},{"analytics":{"eligible":0,"participating":0},"slug":"bundesanstalt-fur-strassenwesen","name":"Bundesanstalt f\u00fcr Stra\u00dfenwesen","https":{"eligible":1,"hsts":0,"uses":0,"enforces":0,"grade":0},"total_domains":1,"branch":"<branchdummy>"},{"analytics":{"eligible":0,"participating":0},"slug":"bundesamt-fur-verfassungsschutz","name":"Bundesamt f\u00fcr Verfassungsschutz","https":{"eligible":1,"hsts":1,"uses":1,"enforces":1,"grade":0},"total_domains":1,"branch":"<branchdummy>"},{"analytics":{"eligible":0,"participating":0},"slug":"bundesinstitut-fur-arzneimittel-und-medizinprodukte","name":"Bundesinstitut f\u00fcr Arzneimittel und Medizinprodukte","https":{"eligible":1,"hsts":0,"uses":0,"enforces":0,"grade":0},"total_domains":1,"branch":"<branchdummy>"},{"analytics":{"eligible":0,"participating":0},"slug":"bundesministerium-fur-bildung-und-forschung","name":"Bundesministerium f\u00fcr Bildung und Forschung","https":{"eligible":1,"hsts":0,"uses":1,"enforces":1,"grade":0},"total_domains":1,"branch":"<branchdummy>"},{"analytics":{"eligible":0,"participating":0},"slug":"bundesministerium-der-verteidigung","name":"Bundesministerium der Verteidigung","https":{"eligible":1,"hsts":0,"uses":0,"enforces":0,"grade":0},"total_domains":1,"branch":"<branchdummy>"},{"analytics":{"eligible":0,"participating":0},"slug":"bundeskriminalamt","name":"Bundeskriminalamt","https":{"eligible":1,"hsts":0,"uses":1,"enforces":0,"grade":0},"total_domains":1,"branch":"<branchdummy>"},{"analytics":{"eligible":0,"participating":0},"slug":"bundeszentrale-fur-gesundheitliche-aufklarung","name":"Bundeszentrale f\u00fcr gesundheitliche Aufkl\u00e4rung","https":{"eligible":1,"hsts":0,"uses":0,"enforces":0,"grade":0},"total_domains":1,"branch":"<branchdummy>"},{"analytics":{"eligible":0,"participating":0},"slug":"paul-ehrlich-institut-bundesinstitut-fur-impfstoffe-und-biomedizinische-arzneimittel","name":"Paul Ehrlich Institut Bundesinstitut f\u00fcr Impfstoffe und biomedizinische Arzneimittel","https":{"eligible":1,"hsts":0,"uses":0,"enforces":0,"grade":0},"total_domains":1,"branch":"<branchdummy>"},{"analytics":{"eligible":0,"participating":0},"slug":"bundesprufstelle-fur-jugendgefahrdende-medien","name":"Bundespr\u00fcfstelle f\u00fcr jugendgef\u00e4hrdende Medien","https":{"eligible":1,"hsts":0,"uses":0,"enforces":0,"grade":0},"total_domains":1,"branch":"<branchdummy>"},{"analytics":{"eligible":0,"participating":0},"slug":"bundesamt-fur-strahlenschutz","name":"Bundesamt f\u00fcr Strahlenschutz","https":{"eligible":1,"hsts":0,"uses":0,"enforces":0,"grade":0},"total_domains":1,"branch":"<branchdummy>"},{"analytics":{"eligible":0,"participating":0},"slug":"bundesamt-fur-wirtschaft-und-ausfuhrkontrolle","name":"Bundesamt f\u00fcr Wirtschaft und Ausfuhrkontrolle","https":{"eligible":1,"hsts":0,"uses":0,"enforces":0,"grade":0},"total_domains":1,"branch":"<branchdummy>"},{"analytics":{"eligible":0,"participating":0},"slug":"bundesamt-fur-naturschutz","name":"Bundesamt f\u00fcr Naturschutz","https":{"eligible":1,"hsts":0,"uses":1,"enforces":0,"grade":0},"total_domains":1,"branch":"<branchdummy>"},{"analytics":{"eligible":0,"participating":0},"slug":"bundesversicherungsamt","name":"Bundesversicherungsamt","https":{"eligible":1,"hsts":0,"uses":0,"enforces":0,"grade":0},"total_domains":1,"branch":"<branchdummy>"},{"analytics":{"eligible":0,"participating":0},"slug":"bundesanstalt-fur-materialforschung-und-prufung","name":"Bundesanstalt f\u00fcr Materialforschung und -pr\u00fcfung","https":{"eligible":1,"hsts":0,"uses":0,"enforces":0,"grade":0},"total_domains":1,"branch":"<branchdummy>"},{"analytics":{"eligible":0,"participating":0},"slug":"bundesamt-fur-bevolkerungsschutz-und-katastrophenhilfe","name":"Bundesamt f\u00fcr Bev\u00f6lkerungsschutz und Katastrophenhilfe","https":{"eligible":1,"hsts":0,"uses":0,"enforces":0,"grade":0},"total_domains":1,"branch":"<branchdummy>"},{"analytics":{"eligible":0,"participating":0},"slug":"bundesregierung","name":"Bundesregierung","https":{"eligible":1,"hsts":0,"uses":1,"enforces":1,"grade":0},"total_domains":1,"branch":"<branchdummy>"},{"analytics":{"eligible":0,"participating":0},"slug":"bundesamt-fur-zentrale-dienste-und-offene-vermogensfragen","name":"Bundesamt f\u00fcr zentrale Dienste und offene Verm\u00f6gensfragen","https":{"eligible":1,"hsts":0,"uses":0,"enforces":0,"grade":0},"total_domains":1,"branch":"<branchdummy>"},{"analytics":{"eligible":0,"participating":0},"slug":"bundesmonopolverwaltung-fur-branntwein","name":"Bundesmonopolverwaltung f\u00fcr Branntwein","https":{"eligible":1,"hsts":0,"uses":0,"enforces":0,"grade":0},"total_domains":1,"branch":"<branchdummy>"},{"analytics":{"eligible":0,"participating":0},"slug":"bundesverwaltungsgericht","name":"Bundesverwaltungsgericht","https":{"eligible":1,"hsts":0,"uses":0,"enforces":0,"grade":0},"total_domains":1,"branch":"<branchdummy>"},{"analytics":{"eligible":0,"participating":0},"slug":"bundesnachrichtendienst","name":"Bundesnachrichtendienst","https":{"eligible":1,"hsts":0,"uses":0,"enforces":0,"grade":0},"total_domains":1,"branch":"<branchdummy>"},{"analytics":{"eligible":0,"participating":0},"slug":"bundessprachenamt","name":"Bundessprachenamt","https":{"eligible":1,"hsts":0,"uses":0,"enforces":0,"grade":0},"total_domains":1,"branch":"<branchdummy>"},{"analytics":{"eligible":0,"participating":0},"slug":"bundesamt-fur-migration-und-fluchtlinge","name":"Bundesamt f\u00fcr Migration und Fl\u00fcchtlinge","https":{"eligible":1,"hsts":0,"uses":0,"enforces":0,"grade":0},"total_domains":1,"branch":"<branchdummy>"},{"analytics":{"eligible":0,"participating":0},"slug":"bundesgerichtshof","name":"Bundesgerichtshof","https":{"eligible":1,"hsts":0,"uses":0,"enforces":0,"grade":0},"total_domains":1,"branch":"<branchdummy>"},{"analytics":{"eligible":0,"participating":0},"slug":"bundesamt-fur-infrastruktur-umweltschutz-und-dienstleistungen-der-bundeswehr","name":"Bundesamt f\u00fcr Infrastruktur, Umweltschutz und Dienstleistungen der Bundeswehr","https":{"eligible":1,"hsts":0,"uses":0,"enforces":0,"grade":0},"total_domains":1,"branch":"<branchdummy>"},{"analytics":{"eligible":0,"participating":0},"slug":"die-beauftragte-der-bundesregierung-fur-kultur-und-medien","name":"Die Beauftragte der Bundesregierung f\u00fcr Kultur und Medien","https":{"eligible":1,"hsts":0,"uses":0,"enforces":0,"grade":0},"total_domains":1,"branch":"<branchdummy>"},{"analytics":{"eligible":0,"participating":0},"slug":"luftfahrt-bundesamt","name":"Luftfahrt-Bundesamt","https":{"eligible":1,"hsts":0,"uses":0,"enforces":0,"grade":0},"total_domains":1,"branch":"<branchdummy>"},{"analytics":{"eligible":0,"participating":0},"slug":"deutsche-bundesbank","name":"Deutsche Bundesbank","https":{"eligible":1,"hsts":0,"uses":1,"enforces":0,"grade":0},"total_domains":1,"branch":"<branchdummy>"},{"analytics":{"eligible":0,"participating":0},"slug":"bundesstelle-fur-seeunfalluntersuchung","name":"Bundesstelle f\u00fcr Seeunfalluntersuchung","https":{"eligible":1,"hsts":0,"uses":0,"enforces":0,"grade":0},"total_domains":1,"branch":"<branchdummy>"},{"analytics":{"eligible":0,"participating":0},"slug":"bundesministerium-des-innern","name":"Bundesministerium des Innern","https":{"eligible":1,"hsts":0,"uses":0,"enforces":0,"grade":0},"total_domains":1,"branch":"<branchdummy>"},{"analytics":{"eligible":0,"participating":0},"slug":"bundesamt-fur-guterverkehr","name":"Bundesamt f\u00fcr G\u00fcterverkehr","https":{"eligible":1,"hsts":0,"uses":1,"enforces":1,"grade":0},"total_domains":1,"branch":"<branchdummy>"},{"analytics":{"eligible":0,"participating":0},"slug":"bundesministerium-fur-ernahrung-und-landwirtschaft","name":"Bundesministerium f\u00fcr Ern\u00e4hrung und Landwirtschaft","https":{"eligible":1,"hsts":0,"uses":0,"enforces":0,"grade":0},"total_domains":1,"branch":"<branchdummy>"},{"analytics":{"eligible":0,"participating":0},"slug":"bundesrat","name":"Bundesrat","https":{"eligible":1,"hsts":0,"uses":0,"enforces":0,"grade":0},"total_domains":1,"branch":"<branchdummy>"},{"analytics":{"eligible":0,"participating":0},"slug":"bundesfinanzhof","name":"Bundesfinanzhof","https":{"eligible":1,"hsts":0,"uses":0,"enforces":0,"grade":0},"total_domains":1,"branch":"<branchdummy>"},{"analytics":{"eligible":0,"participating":0},"slug":"bundesanstalt-fur-wasserbau","name":"Bundesanstalt f\u00fcr Wasserbau","https":{"eligible":1,"hsts":0,"uses":0,"enforces":0,"grade":0},"total_domains":1,"branch":"<branchdummy>"},{"analytics":{"eligible":0,"participating":0},"slug":"max-rubner-institut-bundesforschungsinstitut-fur-ernahrung-und-lebensmittel","name":"Max Rubner-Institut, Bundesforschungsinstitut f\u00fcr Ern\u00e4hrung und Lebensmittel","https":{"eligible":1,"hsts":0,"uses":1,"enforces":1,"grade":0},"total_domains":1,"branch":"<branchdummy>"},{"analytics":{"eligible":0,"participating":0},"slug":"bundesministerium-fur-wirtschaftliche-zusammenarbeit-und-entwicklung","name":"Bundesministerium f\u00fcr wirtschaftliche Zusammenarbeit und Entwicklung","https":{"eligible":1,"hsts":0,"uses":0,"enforces":0,"grade":0},"total_domains":1,"branch":"<branchdummy>"},{"analytics":{"eligible":0,"participating":0},"slug":"bundesministerium-fur-gesundheit","name":"Bundesministerium f\u00fcr Gesundheit","https":{"eligible":1,"hsts":0,"uses":0,"enforces":0,"grade":0},"total_domains":1,"branch":"<branchdummy>"}]}